男朋友話要分手，點算好

做乜改名

唔好以為改名就認唔到你個死基佬

利申返先，真絲

分佢老味囉

真絲=,=

但係我真係好愛佢
同埋冇咗佢實個個月碌爆卡

真絲

推

我之前一直扮男人其實我係女

佢做得無錯！支持你男友

屌改名

男男戀注定冇好結果

死gay佬！吊你老母

我女

gay巴傻L左

咩係p18
p20?